中環港式餐廳，求推介，外國朋友話想食local野

我exchange 朋友黎聽日諗住上山頂，諗住係附近食野，想問附近有咩出名又唔貴既中菜，唔一定要中環，隔幾個地鐵站都得，同埋佢話佢hostel 個roommate 都黎join ,但roommate 係vegan,會唔有咩local餐廳提供多d蔬菜既選擇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

瑞士茶餐廳

Push

Cafe de coral

vegan 就去天壇大佛食啦

三蛋叉燒飯

sor睇唔到食素

去三德食齋囉

澳牛

過期催淚彈 夠晒地道

加藤屋

Thanks